[突發] 陳雲屌鄭松泰老母

又秒鳩熱狗

無人識佢 唔想知

嘩 屌你老母

今日咁撚精彩嘅

熱狗仔要企邊面呀依家

黃絲 屌你老母

死開啦屌你老母

竟然捕獲到野生國師
好日都唔出街都俾你撞到

內戰

咪on9啦 泰博派口罩都係想收買市民 佢根本唔支持戴口罩

熱狗仲唔死

陳雲比兒登仔當係熱狗

泛民都只係想收買市民，唔知陳雲屌乜

又割呀係人都知熱狗同青山派一齊啦

国屍慘成condom

青山派老師被割

今日發生咁大件事，仲係度講國師，唔好浪費地球資源啦

城邦同熱狗幾時變咗一派

波台又贏

wfc都是垃圾不用分得那麼細

mer!

班政治盲毛care

兩邊日日互含瘋狂endorse對方都唔係一派？

佢屌黃絲區議員派之嘛 我泰都唔係黃絲

搞清楚政治同打飛機係有分別

on9 本土同獨派又係同一派？

我唔中意熱狗呀

出完熱狗post立即改名

標題踩，內容捧

陳雲風火輪[/quote]

唔係熱普「城」？

搞到佢而家都唔知屌邊邊好

喱度咪三派囉on9

熱狗：國師忍辱負重
廢事比班口罩法西斯屌

屌

死黃屍豬虫泰!!!皇天擊殺！

9樓bam得

我有個熱狗fd都話武肺根本唔驚
但佢係有戴口罩

仲講緊戴唔戴口罩

第三張原圖

貼返去條女度 話比佢知 罩係要好似國師咁戴

跟開都知佢哋不嬲都有學做蛇齋餅糭架啦
唔係第一日嘅事
做咩成班人發現新大陸咁

A

國師成日發現新大陸就真，泛民第一日做蛇齋餅糉咩

唔戴口罩犯法防疫撚有冇睇新聞

你戴口罩咪配合港共囉 傻閪熱狗

被熱狗兒登仔

係呀 你咪又係屈我防疫撚繼續雙重標準啦

熱狗又話戴口罩係助長暴政

都係嗰句，戴唔戴口罩係個人選擇，唔應該強制，我亦都冇話派口罩有問題，我邊忽熱狗

咁你就咪懶醒衝出黎柒屈鳩我防疫撚啦
我講我fd話唔驚武肺同佢行為成反比呢個問題
你就讀心神探上身唔知頭唔知路搭爹話唔戴口罩犯法
咪即係assume我fd只係因為唔想犯法先戴罩
但其實我fd有好多行為反映佢其實係驚
你講到咁話你熱狗好正常姐

泛民做蛇齋餅糉咁點
個個政黨或多或少都係咁

病咗答你唔到

下，我屌緊國師發現新大陸喎，係咪有咩誤會? 就咁睇你智商唔似咁低

你後面話 泛民第一日做蛇齋餅糉咩
上面一直冇提呢樣 所以我咪回應你問有咩問題
本土泛民建制或多或少都有做

好正常 有咩新唔新大陸

對你好失望，冇野了，你繼續